{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46939&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가산 마리"
    },
    "text": "駐車場情報:この宿には階と地下階に駐車場がございます。 客室には2台の駐車が不可能であり、計20台の駐車施設があります。 地下鉄情報: 当ホテルは、当駅 7 号線の近くにあります。 客室の内部施設:ご利用案内をご確認の上、ご予約ください。 会員特典はこちらのサイトでお支払いいただく際に適用されます。 全室では喫煙が可能であり、禁煙ルームは提供しておりません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。 ネットフリックスをご利用いただけますし、パソコンをご使用になるかどうかは入室前にお申し付けください。 ただし、入室後は客室の変更はできません。 入室日と時間の未熟知によるキャンセルおよび払い戻しはお受けできません。 乳児動および3人男女同室での宿泊及び入室は不可能です。 チェックアウトの60分前には電話でお知らせします。 待合を希望しない場合は、入室の際にお知らせください。 退室時間以降は、追加料金が1時間当たり1万ウォンずつ発生します。 ワインオープナーやヘアアイロンのレンタルが可能で、フロントやその他の施設ではコロナウイルス予防のために手指消毒剤を備え、ロビーや客室を定期的に消毒しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "この宿には階と地下階に駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数はいくつですか？",
            "answer": "計20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅は何線ですか？",
            "answer": "当ホテルは、当駅 7 号線の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご利用案内をご確認の上、ご予約ください。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能な客室と禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "全室では喫煙が可能であり、禁煙ルームは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやパソコンの利用は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスをご利用いただけますし、パソコンをご使用になるかどうかは入室前にお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室日と時間の未熟知によるキャンセルおよび払い戻しはお受けできません。"
        },
        {
            "question": "乳児や3人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "乳児動および3人男女同室での宿泊及び入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの前に通知はありますか？",
            "answer": "チェックアウトの60分前には電話でお知らせします。"
        },
        {
            "question": "待合を希望しない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "待合を希望しない場合は、入室の際にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間以降は、追加料金が1時間当たり1万ウォンずつ発生します。"
        },
        {
            "question": "ワインオープナーやヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ワインオープナーやヘアアイロンのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス予防のための対策は行われていますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設ではコロナウイルス予防のために手指消毒剤を備え、ロビーや客室を定期的に消毒しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 508
    }
}